見到勇武post一定要推，係時候啦

今時今日香港人唔以武制暴係乜都唔會爭取到
唔該各位巴打幫手推所有勇武post
以武制暴

推

外國勢力入侵警隊

外國勢力入侵警隊，挑起港人內鬥

外國勢力 推比藍絲知

Dover , wholeheartedly wish your family rest in pieces

true

搶香港人飯碗 可恥

支持成立獨立調查委員會，踢走外國勢力